如何渡過運動低潮期

做運動嘅人好似總係有啲period會力不從心，好似甩手甩腳咁，唔知點可以減短呢段時期，大家有何高見？

supplement

你指食方面？

脂肪比率大約?
如果係肌肉佬會好有活力
如果偏肥會懶啲
同埋食多啲蔬果

Plank: Core muscle
Squat: Thigh

係 運動補充品

有乜好介紹，除左奶粉

肌酸 bcaa

調整心態？

休息
呢樣野避免唔到